'Je hebt me behoorlijk geschrokken.
Ik ben een domme nerveuze hoofdpijn vanmorgen. '
"Ja, ik ben het," zei Norman met zijn heerlijke grammatica.
Ik ben 18. af om de eerste trein te halen.
Ik heb een draad gehad; mijn moeders Slecht Ik ben blij dat ik je zag voordat ik ging.
